optional:
    空指针异常是导致Java应用程序失败的最常见原因。以前，为了解决空指针异常，
    Google公司著名的Guava项目引入了Optional类，Guava通过使用检查空值的
    方式来防止代码污染，它鼓励程序员写更干净的代码。受到Google Guava的启发，
    Optional类已经成为Java 8类库的一部分。Optional实际上是个容器：
    它可以保存类型T的值，或者仅仅保存null。Optional提供很多有用的方法，
    这样我们就不用显式进行空值检测。

    